import 'package:flutter/material.dart';
import 'dart:async';

import '../path_to_my_banner_ad_widget.dart'; // Import the dart:async package

class Question {
  final String questionText;
  final List<String> options;
  final int correctAnswerIndex;
  final String explanation;

  Question({
    required this.questionText,
    required this.options,
    required this.correctAnswerIndex,
    required this.explanation,
  });
}

class parlimentary_committie_te extends StatefulWidget {
  final String? userIdentifier;

  parlimentary_committie_te({Key? key, this.userIdentifier}) : super(key: key);

  @override
  State<parlimentary_committie_te> createState() => _parlimentary_committie_teState();
}

class _parlimentary_committie_teState extends State<parlimentary_committie_te> {
  int? _selectedAnswerIndex;
  int _currentQuestionIndex = 0;
  List<int?> _userAnswers = List.filled(100, null); // Initialize with the number of questions

  List<Question> _questions = [


//24.పార్లమెంటరీ కమిటీ

    Question(
      questionText : "పాఠంలో పేర్కొన్న పార్లమెంటరీ కమిటీల యొక్క రెండు విస్తృత వర్గాలు ఏమిటి?",
      options: ["ఫైనాన్షియల్ కమిటీలు మరియు అడ్వైజరీ కమిటీలు", "స్టాండింగ్ కమిటీలు మరియు తాత్కాలిక కమిటీలు", "విచారణ కమిటీలు మరియు వ్యాపార సలహా కమిటీలు", "డిపార్ట్‌మెంట్-సంబంధిత స్టాండింగ్ కమిటీలు మరియు హౌస్ కీపింగ్ కమిటీలు"],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation : "పాఠం పార్లమెంటరీ కమిటీల యొక్క రెండు విస్తృత వర్గాలను ప్రస్తావిస్తుంది: స్టాండింగ్ కమిటీలు మరియు తాత్కాలిక కమిటీలు.",
    ),

    Question(
      questionText : "పేర్కొన్న షరతుల ఆధారంగా ఏ కమిటీ పార్లమెంటరీ కమిటీగా పరిగణించబడదు?",
      options: ["పబ్లిక్ అకౌంట్స్ కమిటీ", "ఎస్టిమేట్స్ కమిటీ", "అర్జీలపై కమిటీ", "బిజినెస్ అడ్వైజరీ కమిటీ"],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation : "అర్జీలపై కమిటీతో సహా సలహా కమిటీలు పేర్కొన్న షరతులను నెరవేర్చనందున, పార్లమెంటరీ కమిటీలుగా పరిగణించబడవు.",
    ),

    Question(
      questionText : "స్టాండింగ్ కమిటీలు మరియు తాత్కాలిక కమిటీల మధ్య ప్రత్యేక లక్షణం ఏమిటి?",
      options: ["స్టాండింగ్ కమిటీలు శాశ్వతమైనవి, తాత్కాలిక కమిటీలు తాత్కాలికమైనవి.", "స్టాండింగ్ కమిటీలు ఆర్థిక విషయాలతో వ్యవహరిస్తాయి, అయితే తాత్కాలిక కమిటీలు రోజువారీ వ్యాపారంపై దృష్టి పెడతాయి.", "అడ్ హాక్ కమిటీలు స్పీకర్ కింద పని చేస్తాయి/ ఛైర్మన్, స్టాండింగ్ కమిటీలు సభకు నివేదికలను అందజేస్తుండగా.", "అడ్ హాక్ కమిటీలు అధ్యక్షునిచే నియమింపబడతాయి, అయితే స్టాండింగ్ కమిటీలను సభ్యులు ఎన్నుకుంటారు."],
    correctAnswerIndex : 0,
    explanation: "స్టాండింగ్ కమిటీలు శాశ్వతమైనవి, క్రమం తప్పకుండా ఏర్పాటు చేయబడతాయి మరియు నిరంతరం పని చేస్తాయి, అయితే తాత్కాలిక కమిటీలు తాత్కాలికమైనవి మరియు వాటికి కేటాయించిన పనులను పూర్తి చేసిన తర్వాత ఉనికిలో ఉండవు.",
    ),

    Question(
      questionText : "పార్లమెంటు సభ్యులకు సౌకర్యాలు మరియు సేవలను అందించడానికి సంబంధించిన కమిటీ ఏది?",
      options: ["సబార్డినేట్ లెజిస్లేషన్‌పై కమిటీ", "పబ్లిక్ అండర్‌టేకింగ్‌లపై కమిటీ", "హౌస్ కమిటీ", "ఎస్సీలు మరియు ఎస్టీల సంక్షేమంపై కమిటీ "],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation: "హౌస్ కమిటీ అనేది పార్లమెంటు సభ్యులకు సౌకర్యాలు మరియు సేవలను అందించడానికి సంబంధించిన హౌస్ కీపింగ్ కమిటీ.",
    ),

    Question(
      questionText : "టెక్స్ట్‌లో పేర్కొన్న విచారణ కమిటీల ప్రయోజనం ఏమిటి?",
      options: ["నిర్దిష్ట బిల్లులను పరిశీలించడానికి మరియు నివేదించడానికి", "నిర్దిష్ట విషయాలపై విచారించి నివేదించడానికి", "పార్లమెంటు పనితీరును సమీక్షించడానికి", "ప్రభుత్వ అధికారుల ప్రవర్తనను పరిశోధించడానికి"],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation : "టెక్స్ట్‌లో పేర్కొన్న విధంగా నిర్దిష్ట విషయాలపై విచారణ మరియు నివేదిక ఇవ్వడానికి విచారణ కమిటీలు ఏర్పాటు చేయబడ్డాయి.",
    ),

    Question(
      questionText : "ఒక బిల్లును హౌస్ సెలెక్ట్ కమిటీకి లేదా ఉభయ సభల జాయింట్ కమిటీకి ఎప్పుడు సూచించవచ్చు?",
      options: ["బిల్‌పై సాధారణ చర్చ సమయంలో", "బిల్ ఉభయ సభలు ఆమోదించిన తర్వాత", "రాష్ట్రపతి దానిని సిఫార్సు చేస్తే", "ప్రధానమంత్రి ప్రతిపాదిస్తే మాత్రమే"],
      correctAnswerIndex : 0,
      explanation : "బిల్లుపై సాధారణ చర్చ సమయంలో ఒక బిల్లును హౌస్ సెలెక్ట్ కమిటీకి లేదా ఉభయ సభల సంయుక్త కమిటీకి సూచించవచ్చు.",
    ),
    Question(
      questionText : "పార్లమెంటులో వ్యాపార సలహా కమిటీ పాత్ర ఏమిటి?",
      options: [
        "ఇది బిల్లులను వర్గీకరిస్తుంది మరియు వాటి చర్చకు సమయాన్ని కేటాయిస్తుంది. ",
        "ఇది సభ యొక్క ప్రోగ్రామ్ మరియు టైమ్‌టేబుల్‌ను నియంత్రిస్తుంది. ",
        "ఇది వ్యాపారం యొక్క ప్రక్రియ మరియు ప్రవర్తన యొక్క విషయాలను పరిగణనలోకి తీసుకుంటుంది. ",
        "ఇది సభ్యుల కోసం నివాస వసతి మరియు సౌకర్యాలతో వ్యవహరిస్తుంది."
      ],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation: "బిజినెస్ అడ్వైజరీ కమిటీ హౌస్ యొక్క ప్రోగ్రామ్ మరియు టైమ్‌టేబుల్‌ను నియంత్రిస్తుంది, ప్రభుత్వం సభ ముందు తీసుకువచ్చిన శాసన మరియు ఇతర వ్యవహారాలకు సమయాన్ని కేటాయిస్తుంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "ప్రైవేట్ సభ్యుల బిల్లులు మరియు తీర్మానాలపై కమిటీ లోక్‌లో ఎలా విభిన్నంగా పనిచేస్తుంది సభ మరియు రాజ్యసభ సభా ?",
      options: [
      "ఇది ఉభయ సభలలో 15 మంది సభ్యులను కలిగి ఉంటుంది. ",
      "లోక్‌లో బిల్లులను వర్గీకరిస్తుంది సభ కానీ రాజ్యసభలో కాదు సభ .",
    "ఇది లోక్‌లో ప్రత్యేక కమిటీ సభ కానీ రాజ్యసభలో కాదు సభ .",
    "దీనిలో డిప్యూటీ స్పీకర్‌ను ఉభయ సభల్లో ఛైర్మన్‌గా చేర్చారు."
    ],
    correctAnswerIndex : 2,
      explanation : "ప్రైవేట్ సభ్యుల బిల్లులు మరియు తీర్మానాలపై కమిటీ లోక్‌లో ఒక ప్రత్యేక కమిటీ సభ మరియు దాని ఛైర్మన్‌గా డిప్యూటీ స్పీకర్‌తో సహా 15 మంది సభ్యులను కలిగి ఉంటుంది. రాజ్యం _ సభ తన వ్యాపార సలహా కమిటీ ద్వారా ఇలాంటి విధులను నిర్వహిస్తుంది. ",
    ),

    Question(
      questionText : "పార్లమెంటులో రూల్స్ కమిటీ బాధ్యత ఏమిటి?",
      options: [
        "ఇది శాసన కార్యకలాపాలకు సమయాన్ని కేటాయిస్తుంది. ",
        "ఇది సభలకు సభ్యుల గైర్హాజరుతో వ్యవహరిస్తుంది. ",
        "ఇది ప్రక్రియ మరియు వ్యాపార ప్రవర్తన యొక్క విషయాలను పరిగణనలోకి తీసుకుంటుంది. ",
        "ఇది సభ వ్యవహారాలకు సంబంధించిన విషయాలపై సలహా ఇస్తుంది."
      ],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation : "రూల్స్ కమిటీ హౌస్‌లో వ్యవహారాల ప్రక్రియ మరియు ప్రవర్తనకు సంబంధించిన విషయాలను పరిగణనలోకి తీసుకుంటుంది, సభ నియమాలకు అవసరమైన సవరణలు లేదా చేర్పులను సిఫార్సు చేస్తుంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "సభ సిట్టింగ్‌లకు సభ్యుల గైర్హాజరుపై కమిటీ లోక్‌లో ఎలా రూపొందించబడింది సభ మరియు రాజ్యసభ సభా ?",
      options: [
      "ఇది ఉభయ సభలలో 15 మంది సభ్యులను కలిగి ఉంటుంది. ",
      "ఇది ఉభయ సభలలో సెలవు కోసం దరఖాస్తులతో వ్యవహరిస్తుంది. ",
      "ఇది లోక్‌లో ప్రత్యేక కమిటీ సభ కానీ రాజ్యసభలో కాదు సభ .",
    "ఇది ఉభయ సభలలో హాజరుకాని కేసులను పరిశీలిస్తుంది."
    ],
    correctAnswerIndex : 2,
    explanation : "సభ సిట్టింగ్‌లకు సభ్యుల గైర్హాజరీపై కమిటీ లోక్‌లో ఒక ప్రత్యేక కమిటీ సభ మరియు 15 మంది సభ్యులను కలిగి ఉంటుంది. రాజయ్యలో అలాంటి కమిటీ లేదు సభ , మరియు అటువంటి విషయాలన్నీ సభ స్వయంగా పరిష్కరించబడతాయి. ",
    ),

    Question(
      questionText : "పార్లమెంటులో సాధారణ ప్రయోజనాల కమిటీ పాత్ర ఏమిటి?",
      options: [
        "ఇది ప్రక్రియ మరియు ప్రవర్తన యొక్క విషయాలను పరిగణనలోకి తీసుకుంటుంది. ",
        "ఇది సభ యొక్క ప్రోగ్రామ్ మరియు టైమ్‌టేబుల్‌ను నియంత్రిస్తుంది. ",
        "ఇది సభ వ్యవహారాలకు సంబంధించిన విషయాలపై సలహా ఇస్తుంది. ",
        "ఇది బిల్లులను వర్గీకరిస్తుంది మరియు వాటి చర్చకు సమయాన్ని కేటాయిస్తుంది."
      ],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation: "ఏ ఇతర పార్లమెంటరీ కమిటీ అధికార పరిధిలోకి రాని సభ వ్యవహారాలకు సంబంధించిన విషయాలను సాధారణ ప్రయోజనాల కమిటీ పరిగణనలోకి తీసుకుంటుంది మరియు సలహా ఇస్తుంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "పార్లమెంటులో హౌస్ కమిటీ ప్రాథమిక బాధ్యత ఏమిటి?",
      options: [
        "ఇది శాసన కార్యకలాపాలకు సమయాన్ని కేటాయిస్తుంది. ",
        "ఇది సభలకు సభ్యుల గైర్హాజరుతో వ్యవహరిస్తుంది. ",
        "ఇది ప్రక్రియ మరియు వ్యాపార ప్రవర్తన యొక్క విషయాలను పరిగణనలోకి తీసుకుంటుంది. ",
        "ఇది సభ్యుల కోసం నివాస వసతి మరియు సౌకర్యాలను నిర్వహిస్తుంది."
      ],
      correctAnswerIndex : 3,
      explanation: "పార్లమెంటులోని హౌస్ కమిటీ సభ్యుల నివాస వసతి మరియు ఢిల్లీలోని వారి ఇళ్ళు మరియు హాస్టళ్లలో వారికి అందించబడిన ఆహారం, వైద్య సహాయం మొదలైన ఇతర సౌకర్యాలతో వ్యవహరిస్తుంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "లైబ్రరీ కమిటీ ఎలా నిర్మించబడింది మరియు అది ఏ విషయాలను పరిగణిస్తుంది?",
      options: [
    "లోక్ నుండి 6 మంది సభ్యులను కలిగి ఉంటుంది సభ మరియు 3 రాజ్యసభ నుండి సభ , లైబ్రరీకి సంబంధించిన విషయాలను పరిశీలిస్తోంది. ",
    "ఇది రెండు సభలలో 15 మంది సభ్యులను కలిగి ఉంటుంది, నివాస వసతితో వ్యవహరిస్తుంది. ",
    "ఇది లోక్‌లో ప్రత్యేక కమిటీ సభ , లైబ్రరీకి సంబంధించిన విషయాలను పరిశీలిస్తోంది. ",
    "ఇది ప్రభుత్వ విధానాలు మరియు కార్యక్రమాలపై సభ్యుల కోసం ఒక సలహా కమిటీ."
    ],
    correctAnswerIndex : 0,
    explanation: "లైబ్రరీ కమిటీలో 9 మంది సభ్యులు ఉంటారు (6 లోక్ నుండి సభ మరియు 3 రాజ్యసభ నుండి సభ ) మరియు పార్లమెంటు లైబ్రరీకి సంబంధించిన అన్ని విషయాలను పరిగణనలోకి తీసుకుంటుంది, లైబ్రరీ సేవలను వినియోగించుకోవడంలో సభ్యులకు సహాయం చేస్తుంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "పార్లమెంటు సభ్యుల జీతాలు మరియు అలవెన్సులపై జాయింట్ కమిటీ ఏ చట్టం ప్రకారం ఏర్పాటైంది?",
      options: [
        "పార్లమెంటరీ వ్యవహారాల చట్టం, 1962",
        "సభ్యుల జీతాలు మరియు అలవెన్సుల చట్టం, 1978",
        "పార్లమెంటు సభ్యుల జీతం, అలవెన్సులు మరియు పెన్షన్ చట్టం, 1954",
        "సభ్యుల ప్రయోజనాలపై కమిటీల చట్టం, 1985"
      ],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation : "పార్లమెంటు సభ్యుల జీతాలు మరియు అలవెన్సులపై జాయింట్ కమిటీ 1954 పార్లమెంటు సభ్యుల జీతం, భత్యాలు మరియు పెన్షన్ చట్టం ప్రకారం ఏర్పాటు చేయబడింది.",
    ),

    Question(
      questionText : "పార్లమెంటులో కన్సల్టేటివ్ కమిటీల పాత్ర ఏమిటి?",
      options: [
        "వారు శాసన కార్యకలాపాల కోసం సమయాన్ని కేటాయిస్తారు. ",
        "వారు సభ యొక్క ప్రోగ్రామ్ మరియు టైమ్‌టేబుల్‌ను నియంత్రిస్తారు. ",
        "ప్రభుత్వ విధానాలపై మంత్రులు మరియు సభ్యుల మధ్య అనధికారిక చర్చలకు వారు వేదికను అందిస్తారు. ",
        "వారు వ్యాపారం యొక్క ప్రక్రియ మరియు ప్రవర్తన యొక్క విషయాలను పరిశీలిస్తారు."
      ],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation : "వివిధ మంత్రిత్వ శాఖలు/విభాగాలకు అనుబంధంగా ఉన్న సంప్రదింపుల కమిటీలు మంత్రులు మరియు పార్లమెంటు సభ్యుల మధ్య ప్రభుత్వ విధానాలు మరియు కార్యక్రమాలు మరియు వాటి అమలుపై అనధికారిక చర్చలకు వేదికను అందిస్తాయి.",
    ),

    Question(
        questionText : "సంప్రదింపుల కమిటీల సభ్యత్వం ఎలా నిర్ణయించబడుతుంది?",
        options: [
        "ఇది రాష్ట్రపతిచే నియమింపబడుతుంది. ",
        "ఇది ప్రధానమంత్రిచే నామినేట్ చేయబడింది. ",
        "ఇది స్వచ్ఛందంగా మరియు సభ్యులు మరియు పార్టీ నాయకుల ఎంపికకు వదిలివేయబడింది. ",
        "లోక్ సభ్యులచే ఎన్నుకోబడుతుంది సభ ."
        ],
        correctAnswerIndex : 2,
        explanation : "సంప్రదింపుల కమిటీల సభ్యత్వం స్వచ్ఛందంగా ఉంటుంది మరియు వారి పార్టీల సభ్యులు మరియు నాయకుల ఎంపికకు వదిలివేయబడుతుంది."
    ),
    Question(
      questionText : "పార్లమెంటులో పిటిషన్లపై కమిటీ ప్రాథమిక పాత్ర ఏమిటి?",
      options: [
        "మంత్రులు ఇచ్చిన హామీలను పరిశీలించడానికి",
        "ప్రభుత్వ హామీలను పరిశీలించడానికి మరియు నియంత్రించడానికి",
        "బిల్లులు మరియు సాధారణ ప్రజా ప్రాముఖ్యత విషయాలపై పిటిషన్లను పరిశీలించడానికి",
        "పార్లమెంటు సభ్యుల ప్రవర్తనా నియమావళిని అమలు చేయడానికి"
      ],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation: "పిటీషన్‌లపై కమిటీ బిల్లులు మరియు సాధారణ ప్రజా ప్రాముఖ్యత ఉన్న విషయాలపై పిటిషన్‌లను పరిశీలిస్తుంది, అలాగే యూనియన్ సబ్జెక్ట్‌లకు సంబంధించిన విషయాలపై వ్యక్తులు మరియు సంఘాల నుండి ప్రాతినిధ్యాలను అందజేస్తుంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "కమిటీ ఆఫ్ ప్రివిలేజెస్ నిర్వర్తించే విధుల యొక్క సెమీ-జుడీషియల్ స్వభావం ఏమిటి?",
      options: [
        "సభ్యుల ప్రవర్తనా నియమావళిని అమలు చేయడం",
        "అధికారాల ఉల్లంఘన కేసులను పరిశీలించడం మరియు తగిన చర్యను సిఫార్సు చేయడం",
        "హామీలను పరిశీలించడం మరియు వాటి అమలుపై నివేదించడం",
        "ఎస్సీలు మరియు ఎస్టీల సంక్షేమం విషయాలను పరిగణనలోకి తీసుకోవడం"
      ],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation : "సభ మరియు దాని సభ్యుల హక్కుల ఉల్లంఘన కేసులను పరిశీలించి, తగిన చర్యను సిఫార్సు చేయడం ద్వారా అధికారాల కమిటీ సెమీ-జుడీషియల్ విధులను నిర్వహిస్తుంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "పార్లమెంటులో ఎథిక్స్ కమిటీ ప్రయోజనం ఏమిటి?",
      options: [
        "సభ్యుల ప్రవర్తనా నియమావళిని అమలు చేయడం",
        "అధికారాల ఉల్లంఘన కేసులను పరిశీలిస్తోంది",
        "ప్రభుత్వ హామీలను పరిశీలిస్తోంది",
        "పార్లమెంటరీ కమిటీల పనితీరును సమీక్షించడం"
      ],
      correctAnswerIndex : 0,
      explanation: "ఎథిక్స్ కమిటీ పార్లమెంటు సభ్యుల ప్రవర్తనా నియమావళిని అమలు చేస్తుంది, దుష్ప్రవర్తన కేసులను పరిశీలిస్తుంది మరియు పార్లమెంటులో క్రమశిక్షణ మరియు మర్యాదను కొనసాగించడానికి తగిన చర్యను సిఫార్సు చేస్తుంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "ప్రభుత్వ హామీలపై కమిటీ ప్రధానంగా దేనిపై దృష్టి పెడుతుంది?",
      options: [
        "పార్లమెంటరీ కమిటీల పనితీరును సమీక్షించడం",
        "అధికారాల ఉల్లంఘన కేసులను పరిశీలిస్తోంది",
        "ప్రభుత్వ హామీలను పరిశీలించడం మరియు వాటి అమలుపై నివేదిక ఇవ్వడం",
        "ఎస్సీలు మరియు ఎస్టీల సంక్షేమం విషయాలను పరిగణనలోకి తీసుకోవడం"
      ],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation : "ప్రభుత్వ హామీలపై కమిటీ ప్రధానంగా మంత్రులు ఇచ్చిన హామీలు, వాగ్దానాలు మరియు హామీలను పరిశీలించడంపై దృష్టి సారిస్తుంది మరియు అవి ఏ మేరకు అమలు చేయబడ్డాయి అనేదానిపై నివేదికను అందిస్తాయి.",
    ),

    Question(
      questionText : "సబార్డినేట్ లెజిస్లేషన్‌పై కమిటీ బాధ్యత ఏమిటి?",
      options: [
        "పార్లమెంటరీ కమిటీల పనితీరును సమీక్షించడం",
        "ప్రభుత్వ హామీలను పరిశీలించడం మరియు వాటి అమలుపై నివేదిక ఇవ్వడం",
        "నిబంధనలు, నియమాలు మొదలైనవాటిని రూపొందించడానికి అధికారాల సరైన వినియోగంపై పరిశీలించడం మరియు నివేదించడం ",
        "ఎస్సీలు మరియు ఎస్టీల సంక్షేమం విషయాలను పరిగణనలోకి తీసుకోవడం"
      ],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation : "నిబంధనలు, నియమాలు మొదలైనవాటిని రూపొందించే అధికారాలను కార్యనిర్వాహకుడు సక్రమంగా అమలు చేస్తున్నారా లేదా అనేదానిపై సబార్డినేట్ లెజిస్లేషన్ కమిటీ పరిశీలించి, సభకు నివేదించింది.",
    ),

    Question(
      questionText : "టేబుల్‌పై ఉంచిన పేపర్‌లపై కమిటీ ప్రాథమికంగా ఏమి పరిశీలిస్తుంది?",
      options: [
        "చట్టబద్ధమైన నోటిఫికేషన్‌లు మరియు ఆదేశాలు",
        "సభ టేబుల్ మీద కాగితాలు వేయబడ్డాయి",
        "SC మరియు STల జాతీయ కమిషన్ నివేదికలు",
        "మహిళా సాధికారత కోసం కేంద్ర ప్రభుత్వం తీసుకున్న చర్యలు"
      ],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation: "రాజ్యాంగం, సంబంధిత చట్టం లేదా నియమం యొక్క నిబంధనలకు అనుగుణంగా ఉండేలా చూసేందుకు మంత్రులు సభ టేబుల్‌పై ఉంచిన అన్ని పేపర్‌లను టేబుల్‌పై ఉంచిన పత్రాలపై కమిటీ ప్రాథమికంగా పరిశీలిస్తుంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "ఎస్సీలు మరియు ఎస్టీల సంక్షేమంపై కమిటీ ఏ విధులు నిర్వహిస్తుంది?",
      options: [
        "పార్లమెంటరీ కమిటీల పనితీరును సమీక్షించడం",
        "ప్రభుత్వ హామీలను పరిశీలించడం మరియు వాటి అమలుపై నివేదిక ఇవ్వడం",
        "SC మరియు STల కోసం జాతీయ కమిషన్ నివేదికలను పరిగణనలోకి తీసుకోవడం మరియు వారి సంక్షేమానికి సంబంధించిన విషయాలను పరిశీలిస్తోంది",
        "అధికారాల ఉల్లంఘన కేసులను పరిశీలిస్తోంది"
      ],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation: "SCలు మరియు STల సంక్షేమంపై కమిటీ రాజ్యాంగ మరియు చట్టబద్ధమైన రక్షణల అమలుతో సహా వారి సంక్షేమానికి సంబంధించిన అన్ని విషయాలను పరిశీలిస్తూ, ఎస్సీ మరియు ఎస్టీల కోసం జాతీయ కమిషన్ నివేదికలను పరిగణనలోకి తీసుకుంటుంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "మహిళల సాధికారతపై కమిటీ దృష్టి ఏమిటి?",
      options: [
        "పార్లమెంటరీ కమిటీల పనితీరును సమీక్షించడం",
        "ప్రభుత్వ హామీలను పరిశీలించడం మరియు వాటి అమలుపై నివేదిక ఇవ్వడం",
        "జాతీయ మహిళా కమిషన్ నివేదికలను పరిగణనలోకి తీసుకోవడం మరియు మహిళా సాధికారత కోసం చర్యలను పరిశీలించడం",
        "అధికారాల ఉల్లంఘన కేసులను పరిశీలిస్తోంది"
      ],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation: "మహిళల సాధికారతపై కమిటీ జాతీయ మహిళా కమిషన్ నివేదికలను పరిగణనలోకి తీసుకుంటుంది మరియు అన్ని రంగాలలో మహిళలకు హోదా, గౌరవం మరియు సమానత్వాన్ని పొందేందుకు కేంద్ర ప్రభుత్వం తీసుకున్న చర్యలను పరిశీలిస్తుంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "లాభదాయక కార్యాలయాలపై జాయింట్ కమిటీ పాత్ర ఏమిటి?",
      options: [
        "పార్లమెంటరీ కమిటీల పనితీరును సమీక్షించడం",
        "ప్రభుత్వ హామీలను పరిశీలించడం మరియు వాటి అమలుపై నివేదిక ఇవ్వడం",
        "అధికారాల ఉల్లంఘన కేసులను పరిశీలిస్తోంది",
        "సభ్యుల అనర్హత కోసం కమిటీలు మరియు సంస్థల కూర్పు మరియు స్వభావాన్ని పరిశీలించడం"
      ],
      correctAnswerIndex : 3,
      explanation: "లాభదాయక కార్యాలయాలపై జాయింట్ కమిటీ కేంద్ర, రాష్ట్ర మరియు కేంద్రపాలిత ప్రాంతాల ప్రభుత్వాలచే నియమించబడిన కమిటీలు మరియు సంస్థల కూర్పు మరియు స్వభావాన్ని పరిశీలిస్తుంది, ఈ కార్యాలయాలను కలిగి ఉన్న వ్యక్తులు పార్లమెంటు సభ్యులుగా ఎన్నుకోబడకుండా అనర్హులుగా ఉండాలా వద్దా అని సిఫారసు చేస్తుంది.",
    ),
    Question(
      questionText : "పార్లమెంటులో డిపార్ట్‌మెంట్-సంబంధిత స్టాండింగ్ కమిటీల (DRSC) ప్రధాన లక్ష్యం ఏమిటి?",
      options: [
        "పార్లమెంటరీ వ్యవహారాలపై విచారణ జరపడానికి",
        "బడ్జెట్‌పై సమర్ధవంతంగా చర్చించడంలో పార్లమెంటుకు సహాయం చేయడం",
        "మంత్రిత్వ శాఖలు/విభాగాల రోజువారీ నిర్వహణను నిర్వహించడానికి",
        "పార్లమెంటరీ విషయాలపై కట్టుబడి సిఫార్సులు చేయడానికి"
      ],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation : "DRSCల యొక్క ప్రధాన లక్ష్యం బడ్జెట్‌పై మరింత ప్రభావవంతంగా చర్చించడంలో పార్లమెంటుకు సహాయం చేయడం మరియు పార్లమెంటుకు కార్యనిర్వాహక (మంత్రుల మండలి) యొక్క మరింత జవాబుదారీతనం, ముఖ్యంగా ఆర్థిక జవాబుదారీతనం.",
    ),

    Question(
      questionText : "ఒక్కో డిపార్ట్‌మెంట్-సంబంధిత స్టాండింగ్ కమిటీ (DRSC) ఎంత మంది సభ్యులను కలిగి ఉంటుంది?",
      options: [
        "15 మంది సభ్యులు",
        "21 మంది సభ్యులు",
        "24 మంది సభ్యులు",
        "31 మంది సభ్యులు"
      ],
      correctAnswerIndex : 3,
      explanation : "ప్రతి DRSC లోక్ నుండి 21 మంది సభ్యులతో 31 మంది సభ్యులు ఉంటారు సభ మరియు 10 రాజ్యసభ సభ .",
    ),

    Question(
      questionText : "ప్రతి డిపార్ట్‌మెంట్-సంబంధిత స్టాండింగ్ కమిటీ (DRSC) యొక్క పదవీకాలం ఏమిటి?",
      options: [
        "రెండు సంవత్సరాలు",
        "మూడు సంవత్సరాలు",
        "ఒక సంవత్సరం",
        "నాలుగు సంవత్సరాలు"
      ],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation : "ప్రతి DRSC యొక్క పదవీకాలం దాని రాజ్యాంగ తేదీ నుండి ఒక సంవత్సరం.",
    ),

    Question(
      questionText : "డిపార్ట్‌మెంట్-సంబంధిత స్టాండింగ్ కమిటీల (DRSC) పనితీరుపై విధించిన ప్రాథమిక పరిమితి ఏమిటి?",
      options: [
        "వారు ఏ పార్లమెంటరీ విషయాలను పరిగణించలేరు",
        "వారు రోజువారీ పరిపాలన విషయాలను పరిగణించకూడదు",
        "వారు బడ్జెట్ కేటాయింపులకు సంబంధించిన విషయాలను మాత్రమే పరిగణించగలరు",
        "ఆర్థిక జవాబుదారీతనాన్ని పరిశీలించకుండా వారు పరిమితం చేయబడ్డారు"
      ],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation : "DRSCల పనితీరుపై ప్రాథమిక పరిమితి ఏమిటంటే, సంబంధిత మంత్రిత్వ శాఖలు/డిపార్ట్‌మెంట్ల రోజువారీ నిర్వహణకు సంబంధించిన విషయాలను వారు పరిగణించకూడదు.",
    ),

    Question(
      questionText : "డిపార్ట్‌మెంట్-సంబంధిత స్టాండింగ్ కమిటీలు (DRSCలు) చేసిన సిఫార్సుల స్వభావం ఏమిటి?",
      options: [
        "పార్లమెంటుపై చట్టబద్ధంగా కట్టుబడి",
        "సలహా ప్రకృతిలో మరియు పార్లమెంటుకు కట్టుబడి ఉండదు",
        "ఎగ్జిక్యూటివ్ ఆమోదానికి లోబడి",
        "మంత్రిత్వ శాఖలు/విభాగాలకు తప్పనిసరి"
      ],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation : "DRSCల సిఫార్సులు ప్రకృతిలో సలహాలు మరియు పార్లమెంటుకు కట్టుబడి ఉండవు.",
    ),

    Question(
      questionText : "డిపార్ట్‌మెంట్-సంబంధిత స్టాండింగ్ కమిటీల (DRSCలు) ప్రభావాన్ని అంచనా వేయడానికి ఏ ప్రమాణాలు ఉపయోగించబడతాయి?",
      options: [
        "పార్టీ పక్షపాతంలో విజయం",
        "పరిశీలించిన బిల్లుల సంఖ్య",
        "ప్రభుత్వ నిర్ణయాలపై ప్రభావం, ఇతరత్రా",
        "రోజువారీ పరిపాలన ప్రభావం"
      ],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation: "డిఆర్‌ఎస్‌సిల ప్రభావం అధికారులను పట్టి ఉంచడంలో విజయం సాధించడం, సమాచార ప్రచురణ, సభ మరియు విస్తృత ప్రజలపై వాటి ప్రభావం మరియు ప్రభుత్వ నిర్ణయాలపై వాటి ప్రభావం వంటి ప్రమాణాల ఆధారంగా నిర్ణయించబడుతుంది.",
    ),
    Question(
      questionText : "స్వాతంత్య్రానంతర కాలంలో మొదటి అంచనాల కమిటీ ఎప్పుడు ఏర్పాటు చేయబడింది?",
      options: ["1921", "1950", "1956", "1964"],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation : "స్వాతంత్య్రానంతర కాలంలో మొదటి అంచనాల కమిటీ 1950లో అప్పటి ఆర్థిక మంత్రి జాన్ మథాయ్ సిఫార్సుపై ఏర్పాటైంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "అంచనాల కమిటీలో ఎంత మంది సభ్యులు ఉన్నారు మరియు వారు ఏ ఇంటి నుండి ఎంపిక చేయబడ్డారు?",
      options: [" లోక్ నుండి 25 మంది సభ్యులు సభ ", " లోక్ నుండి 30 మంది సభ్యులు సభ ", " రాజ్యం నుండి 30 మంది సభ్యులు సభ ", " రాజ్యం నుండి 25 మంది సభ్యులు సభ "],
    correctAnswerIndex : 1,
    explanation : "అంచనాల కమిటీలో వాస్తవానికి లోక్ నుండి 25 మంది సభ్యులు ఉన్నారు సభ . 1956లో, దాని సభ్యత్వం 30కి పెరిగింది మరియు సభ్యులందరూ లోక్‌కు చెందినవారు సభ .",
    ),

    Question(
      questionText : "అంచనాల కమిటీ యొక్క ప్రధాన విధి ఏమిటి?",
      options: [
        "పార్లమెంటరీ విధానాలను ప్రశ్నించడానికి",
        "ప్రభుత్వ సంస్థలను పరిశీలించడానికి",
        "ప్రత్యామ్నాయ విధానాలను సూచించడానికి",
        "బడ్జెట్ అంచనాలను పరిశీలించడానికి మరియు ఆర్థిక వ్యవస్థలను సూచించడానికి"
      ],
      correctAnswerIndex : 3,
      explanation : "అంచనాల కమిటీ యొక్క ప్రధాన విధి బడ్జెట్‌లో చేర్చబడిన అంచనాలను పరిశీలించడం మరియు ప్రభుత్వ వ్యయంలో 'ఆర్థికాలను' సూచించడం.",
    ),

    Question(
      questionText : "అంచనాల కమిటీ ప్రభావంపై పరిమితి ఏమిటి?",
      options: [
        "ఇది పార్లమెంటు ద్వారా ఓటు వేయబడటానికి ముందు బడ్జెట్ అంచనాలను పరిశీలిస్తుంది",
        "ఇది పార్లమెంటరీ విధానాన్ని ప్రశ్నించదు",
        "దాని సిఫార్సులు మంత్రిత్వ శాఖలకు కట్టుబడి ఉంటాయి",
        "ఇది ప్రతి సంవత్సరం అన్ని మంత్రిత్వ శాఖలను పరిశీలిస్తుంది"
      ],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation : "ఒక పరిమితి ఏమిటంటే, బడ్జెట్ అంచనాలను పార్లమెంటు ఓటు వేసిన తర్వాత మాత్రమే అంచనాల కమిటీ పరిశీలిస్తుంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "పబ్లిక్ అండర్‌టేకింగ్స్‌పై కమిటీ ఎప్పుడు సృష్టించబడింది?",
      options: ["1921", "1950", "1964", "1974"],
      correctAnswerIndex : 2,
      explanation : "కృష్ణ మీనన్ కమిటీ సిఫార్సుపై 1964లో పబ్లిక్ అండర్‌టేకింగ్స్‌పై కమిటీని ఏర్పాటు చేశారు .",
    ),

    Question(
      questionText : "పబ్లిక్ అండర్‌టేకింగ్స్‌పై కమిటీలో ఎంత మంది సభ్యులు ఉన్నారు మరియు వారు ఏ ఇంటి నుండి ఎంపికయ్యారు?",
      options: [" లోక్ నుండి 15 మంది సభ్యులు సభ ", " లోక్ నుండి 22 మంది సభ్యులు సభ ", " రాజ్యం నుండి 15 మంది సభ్యులు సభ ", " రాజ్యం నుండి 22 మంది సభ్యులు సభ "],
    correctAnswerIndex : 1,
    explanation : "పబ్లిక్ అండర్‌టేకింగ్‌ల కమిటీలో వాస్తవానికి 15 మంది సభ్యులు ఉన్నారు ( లోక్ నుండి 10 మంది సభ మరియు 5 రాజ్యసభ నుండి సభ ). 1974లో, దాని సభ్యత్వం 22కి పెంచబడింది ( లోక్ నుండి 15 సభ మరియు 7 రాజ్యసభ నుండి సభ ). ",
    ),

    Question(
      questionText : "పబ్లిక్ అండర్‌టేకింగ్స్‌పై కమిటీ యొక్క ప్రధాన విధి ఏమిటి?",
      options: [
        "కంప్ట్రోలర్ మరియు ఆడిటర్ జనరల్ యొక్క నివేదికలను పరిశీలించడానికి",
        "ప్రధాన ప్రభుత్వ విధానాలను ప్రశ్నించడానికి",
        "సాంకేతిక విషయాలను పరిశీలించడానికి",
        "బడ్జెట్ అంచనాలను పరిశీలించడానికి మరియు ఆర్థిక వ్యవస్థలను సూచించడానికి"
      ],
      correctAnswerIndex : 0,
      explanation: "పబ్లిక్ అండర్‌టేకింగ్‌లపై కమిటీ యొక్క ప్రధాన విధులు పబ్లిక్ అండర్‌టేకింగ్‌ల నివేదికలు మరియు ఖాతాలను పరిశీలించడం మరియు పబ్లిక్ అండర్‌టేకింగ్‌లపై కంప్ట్రోలర్ మరియు ఆడిటర్ జనరల్ యొక్క నివేదికలు.",
    ),

    Question(
      questionText : "పబ్లిక్ అండర్‌టేకింగ్స్‌పై కమిటీ ప్రభావాన్ని ఏ పరిమితి ప్రభావితం చేస్తుంది?",
      options: [
        "ఇది ఒక సంవత్సరంలో పది కంటే ఎక్కువ పబ్లిక్ అండర్టేకింగ్‌లను పరిశీలిస్తుంది",
        "దాని పని పోస్ట్ మార్టం స్వభావంలో లేదు",
        "ఇది ప్రధాన ప్రభుత్వ విధానాలను ప్రశ్నించవచ్చు",
        "దాని సిఫార్సులు సలహాలు మరియు కట్టుబడి ఉండవు"
      ],
      correctAnswerIndex : 3,
      explanation : "పబ్లిక్ అండర్‌టేకింగ్స్‌పై కమిటీ సిఫార్సులు సలహాదారు మరియు మంత్రిత్వ శాఖలకు కట్టుబడి ఉండవు.",
    ),
    Question(
      questionText : "పబ్లిక్ అకౌంట్స్ కమిటీని మొదట ఎప్పుడు ఏర్పాటు చేశారు?",
      options: ["1919", "1921", "1950", "1964"],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation: "పబ్లిక్ అకౌంట్స్ కమిటీ 1919 భారత ప్రభుత్వ చట్టంలోని నిబంధనల ప్రకారం 1921లో మొదట ఏర్పాటైంది మరియు అప్పటి నుండి ఉనికిలో ఉంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "పబ్లిక్ అకౌంట్స్ కమిటీలో ఎంత మంది సభ్యులు ఉన్నారు మరియు వారు ఏ ఇంటి నుండి ఎంపికయ్యారు?",
      options: [" లోక్ నుండి 15 మంది సభ్యులు సభ ", " లోక్ నుండి 22 మంది సభ్యులు సభ ", " రాజ్యం నుండి 7 మంది సభ్యులు సభ ", " రాజ్యం నుండి 30 మంది సభ్యులు సభ "],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation : "పబ్లిక్ అకౌంట్స్ కమిటీలో 22 మంది సభ్యులు ఉంటారు ( లోక్ నుండి 15 మంది సభ మరియు 7 రాజ్యసభ నుండి సభ ). సభ్యులు ప్రతి సంవత్సరం పార్లమెంటుచే ఎన్నుకోబడతారు మరియు అన్ని పార్టీలకు దానిలో తగిన ప్రాతినిధ్యం లభిస్తుంది. ",
    ),

    Question(
      questionText : "పబ్లిక్ అకౌంట్స్ కమిటీ యొక్క విధి ఏమిటి?",
      options: [
        "ప్రభుత్వ విధానాన్ని రూపొందించడానికి",
        "కంప్ట్రోలర్ మరియు ఆడిటర్ జనరల్ యొక్క వార్షిక ఆడిట్ నివేదికలను పరిశీలించడానికి",
        "ప్రభుత్వ సంస్థలను అమలు చేయడానికి",
        "రోజువారీ పరిపాలనను నిర్వహించడానికి"
      ],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation : "పబ్లిక్ అకౌంట్స్ కమిటీ యొక్క విధి కంప్ట్రోలర్ అండ్ ఆడిటర్ జనరల్ ఆఫ్ ఇండియా (CAG) వార్షిక ఆడిట్ నివేదికలను పరిశీలించడం.",
    ),

    Question(
      questionText : "పబ్లిక్ అకౌంట్స్ కమిటీ ఛైర్మన్‌ను ఎవరు నియమిస్తారు మరియు ఈ నియామకానికి సంబంధించి ఏ సమావేశం అభివృద్ధి చేయబడింది?",
      options: [
        "ప్రధానమంత్రి మరియు ఛైర్మన్ ఎల్లప్పుడూ అధికార పార్టీకి చెందినవారు",
        "స్పీకర్ మరియు ఛైర్మన్ ఎల్లప్పుడూ అధికార పార్టీకి చెందినవారు",
        "రాష్ట్రపతి మరియు ఛైర్మన్ ఎల్లప్పుడూ అధికార పార్టీకి చెందినవారు",
        "1967 నుండి స్పీకర్ మరియు ఛైర్మన్ ప్రతిపక్షం నుండి ఎంపిక చేయబడతారు"
      ],
      correctAnswerIndex : 3,
      explanation : "పబ్లిక్ అకౌంట్స్ కమిటీ ఛైర్మన్‌ను స్పీకర్ నియమిస్తారు. 1967 నుండి, ప్రతిపక్షం నుండి ఛైర్మన్‌ను ఎంపిక చేసే ఒక సమావేశం అభివృద్ధి చేయబడింది. ",
    ),

    Question(
      questionText : "పబ్లిక్ అకౌంట్స్ కమిటీకి సహాయం చేయడంలో కంప్ట్రోలర్ మరియు ఆడిటర్ జనరల్ (CAG) పాత్ర ఏమిటి?",
      options: [
        "ఎగ్జిక్యూటివ్ బాడీగా వ్యవహరించండి",
        "మార్గదర్శిగా, స్నేహితుడిగా మరియు తత్వవేత్తగా వ్యవహరించండి",
        "మంత్రిత్వ శాఖలకు ఆదేశాలు జారీ చేయండి",
        "కమిటీ ఫలితాలపై తుది నిర్ణయాలు తీసుకోండి"
      ],
      correctAnswerIndex : 1,
      explanation : "పబ్లిక్ అకౌంట్స్ కమిటీ తన విధులను నెరవేర్చడంలో, కమిటీకి గైడ్, స్నేహితుడు మరియు తత్వవేత్తగా వ్యవహరించే కంప్ట్రోలర్ మరియు ఆడిటర్ జనరల్ (CAG) సహాయం చేస్తుంది.",
    ),

    Question(
      questionText : "పబ్లిక్ అకౌంట్స్ కమిటీ ప్రభావాన్ని ఏ పరిమితి ప్రభావితం చేస్తుంది?",
      options: [
        "ఇది రోజువారీ పరిపాలనలో జోక్యం చేసుకోగలదు",
        "దాని సిఫార్సులు మంత్రిత్వ శాఖలకు కట్టుబడి ఉంటాయి",
        "ఇది శాఖలకు ఆదేశాలు జారీ చేస్తుంది",
        "ఇది ఖాతాల పోస్ట్‌మార్టం పరీక్షను నిర్వహిస్తుంది"
      ],
      correctAnswerIndex : 3,
      explanation : "పబ్లిక్ అకౌంట్స్ కమిటీ యొక్క ప్రభావం ఖాతాల పోస్ట్‌మార్టం పరీక్షను నిర్వహించడం, రోజువారీ నిర్వహణలో జోక్యం చేసుకోకపోవడం మరియు సలహా, కట్టుబడి లేని సిఫార్సులను కలిగి ఉండటం ద్వారా పరిమితం చేయబడింది.",
    ),




  ];
  int _elapsedTimeInSeconds = 0; // Elapsed exam time in seconds

  late Timer _examTimer;

  @override
  void initState() {
    super.initState();
    _loadLikedData();
    //_timerValueNotifier = ValueNotifier<int>(_timerSeconds);
    _startriversTimer();
  }
  void _startriversTimer() {
    _examTimer = Timer.periodic(Duration(seconds: 1), (timer) {
      setState(() {
        _elapsedTimeInSeconds++;
      });
    });
  }

  Future<void> _loadLikedData() async {
    // Load liked questions data here
    // ...
  }

  void _nextQuestion() {
    setState(() {
      if (_currentQuestionIndex < _questions.length - 1) {
        _currentQuestionIndex++;
        _selectedAnswerIndex = null;
      } else {
        // All questions have been answered, navigate to results screen
        _navigateToResults();
      }
    });
  }

  void _previousQuestion() {
    setState(() {
      if (_currentQuestionIndex > 0) {
        _currentQuestionIndex--;
        _selectedAnswerIndex = null;
      }
    });
  }

  void _navigateToResults() {
    // Navigate to results screen
    _examTimer.cancel(); // Cancel the exam timer before navigating
    Navigator.of(context).pushReplacement(
      MaterialPageRoute(
        builder: (context) => ResultsScreen(
          userAnswers: _userAnswers,
          questions: _questions,
          elapsedTimeInSeconds: _elapsedTimeInSeconds,
        ),
      ),
    );
  }

  @override
  Widget build(BuildContext context) {
    return Scaffold(
      appBar: AppBar(
        title: Text('Quiz'), // Set the title to 'Quiz' using Text widget
        backgroundColor: Colors.blueAccent,
      ),
      body: GestureDetector(
        onVerticalDragEnd: (details) {
          if (details.velocity.pixelsPerSecond.dy < 0) {
            // Swipe up detected, move to the next question
            _nextQuestion();
          } else if (details.velocity.pixelsPerSecond.dy > 0) {
            // Swipe down detected, move to the previous question
            _previousQuestion();
          }
        },
        onHorizontalDragEnd: (details) {
          if (details.primaryVelocity! > 0) {
            _previousQuestion();
          } else if (details.primaryVelocity! < 0) {
            _nextQuestion();
          }
        },
        child: ListView(
          padding: EdgeInsets.all(16.0),
          children: [
            Text(
              "Question ${_currentQuestionIndex + 1}:",
              style: TextStyle(
                fontSize: 18,
                fontWeight: FontWeight.bold,
              ),
            ),
            SizedBox(height: 8.0),
            Text(
              _questions[_currentQuestionIndex].questionText,
              style: TextStyle(fontSize: 16),
            ),
            SizedBox(height: 16.0),
            ..._questions[_currentQuestionIndex].options.asMap().entries.map((entry) {
              final optionIndex = entry.key;
              final optionText = entry.value;
              return InkWell( // Added this InkWell
                onTap: () {
                  setState(() {
                    _selectedAnswerIndex = optionIndex;
                    _userAnswers[_currentQuestionIndex] = optionIndex; // Store user's answer
                  });
                },
                child: ListTile(
                  title: Text(optionText),
                  leading: Radio<int>(
                    value: optionIndex,
                    groupValue: _selectedAnswerIndex,
                    onChanged: (int? value) {
                      setState(() {
                        _selectedAnswerIndex = value;
                        _userAnswers[_currentQuestionIndex] = value; // Store user's answer
                      });
                    },
                  ),
                ),
              );
            }).toList(),
            // Show correct answer if an option is selected
            if (_selectedAnswerIndex != null)
              Text(
                "Correct Answer: ${_questions[_currentQuestionIndex].options[_questions[_currentQuestionIndex].correctAnswerIndex]}",
                style: TextStyle(
                  fontSize: 16,
                  fontWeight: FontWeight.bold,
                  color: Colors.green, // Set your desired color here
                ),
              ),

            MyBannerAdWidget(), // Add the banner ad here

          ],
        ),
      ),
      bottomNavigationBar: Container(
        color: Colors.red[400],
        child: Theme(
          data: Theme.of(context).copyWith(
            canvasColor: Colors.blueAccent[200],
          ),
          child: BottomNavigationBar(
            type: BottomNavigationBarType.fixed,
            items: const [
              BottomNavigationBarItem(
                icon: Icon(Icons.arrow_back, color: Colors.red, size: 40),
                label: '',
              ),
              BottomNavigationBarItem(
                icon: Icon(Icons.arrow_forward_rounded, color: Colors.red, size: 40),
                label: '',
              ),
            ],
            onTap: (index) {
              if (index == 0) {
                _previousQuestion();
              } else if (index == 1) {
                _nextQuestion();
              }
            },
          ),
        ),
      ),
      // Overall exam timer display

      // Overall exam timer display
      // Overall exam timer display
      persistentFooterButtons: [
        Text(
          'Elapsed Time: ${_elapsedTimeInSeconds ~/ 60}:${(_elapsedTimeInSeconds % 60).toString().padLeft(2, '0')}',
          style: TextStyle(fontSize: 16, fontWeight: FontWeight.bold),
        ),
      ],

    );
  }
  @override
  void dispose() {
    // Dispose of the exam timer when the widget is disposed
    _examTimer.cancel();
    super.dispose();
  }
}

class ResultsScreen extends StatelessWidget {
  final int elapsedTimeInSeconds;
  final List<int?> userAnswers;
  final List<Question> questions;

  ResultsScreen({required this.userAnswers, required this.questions, required this.elapsedTimeInSeconds});


  int calculateScore() {
    int score = 0;
    for (int i = 0; i < questions.length; i++) {
      if (userAnswers[i] != null && userAnswers[i] == questions[i].correctAnswerIndex) {
        score++;
      }
    }
    return score;
  }
  String formatElapsedTime(int seconds) {
    int minutes = seconds ~/ 60;
    int remainingSeconds = seconds % 60;
    return '$minutes:${remainingSeconds.toString().padLeft(2, '0')}';
  }
  @override
  Widget build(BuildContext context) {
    final int score = calculateScore();
    final String completedTime = formatElapsedTime(elapsedTimeInSeconds);
    return Scaffold(
      appBar: AppBar(
        title: Text("Results"),
        actions: [
          Padding(
            padding: EdgeInsets.all(16.0),
            child: Text("Completed Time: $completedTime" ),
          ),
        ],
      ),
      body: ListView(
        padding: EdgeInsets.all(16.0),
        children: [
          Text(
            "Your Score: $score/${questions.length}",
            style: TextStyle(fontSize: 20, fontWeight: FontWeight.bold),
          ),
          SizedBox(height: 16.0),
          for (int i = 0; i < questions.length; i++) ...[
            Text(
              "Question ${i + 1}:",
              style: TextStyle(
                fontSize: 18,
                fontWeight: FontWeight.bold,
              ),
            ),
            SizedBox(height: 8.0),
            Text(
              questions[i].questionText,
              style: TextStyle(fontSize: 16),
            ),
            SizedBox(height: 8.0),
            Text(
              "Your Answer: ${userAnswers[i] != null ? questions[i].options[userAnswers[i]!] : 'Not answered'}",
              style: TextStyle(fontSize: 16, fontWeight: FontWeight.bold),
            ),
            Text(
              "Correct Answer: ${questions[i].options[questions[i].correctAnswerIndex]}",
              style: TextStyle(fontSize: 16, fontWeight: FontWeight.bold),
            ),
            SizedBox(height: 16.0),
            Text(
              "Explanation: ${questions[i].explanation}",
              style: TextStyle(fontSize: 16),
            ),
            SizedBox(height: 16.0),

          ],
        ],
      ),
    );
  }
}

void main() {
  runApp(MaterialApp(
    home: parlimentary_committie_te(),
  ));
}
